ofo傳破產重組

內媒引述消息報道，內地共享單車巨頭ofo小黃車開始準備破產重組方案，已有一家大型券商中介機構參與。

報道引述一份約半年前ofo的負債表，公司整體負債64.96億元人民幣(下同)，其中，用戶押金36.5億元，供應鏈為10.2億元。

又多一堆垃圾

無得做
執柒去啦
越欠越多

ofo都做唔住

係咪意味住共享單車呢行準備爆

負債65億

由頭到尾共享呢樣野都好難賺
基本上係一個熱潮
呢d社區服務明明就要政府包底做
但套個共享概念再呃用家入錢入資料
邊會長久到

啲人都唔錫車，根本死硬！

租單車都可以負債60幾億
仲可以吞埋30億按金

按金都吞晒。

唔關錫唔錫事
而係成件事好有教育意味咁
教育d人共享又點點點
咪岩哂d離地投資者

我都唔明點解大陸 咁撚興燒錢搶市場冇利潤 又有銀行肯借錢 上埋市都仲得

租單車就租單車啦

共享同共產概念好近似
概念上好理想
但完全唔切合實際環境
最後失敗告終

騙徒吹得越大
就越多離地投資者信

有邊個老細用65億做一個蝕本生意。
攞去派左佢好過

搵到水魚就得

食哂啲按金嚟破產,同p2p騙局一撚樣

一架車80入仔
咁多債唔知有幾多落左人袋住
爆左代代平安

有冇人ofo app load唔到錢包果頁？

爆之前CAP水跟住公司破產

卜街 load唔到

爆煲？

NicholasCage.gif

半年前withdraw 咗

點解黃車冇咩人破壞
藍車就成日比人搞？

見到新聞
個Ac原本仲有$5可以踩多轉
但唔理咁多，個$5當豪俾佢
即刻退翻d按金

根本由頭到尾共享既概念都唔係賺錢做生意，呢的所謂既共享單車根本無共享既成份，只係租單車俾人，重要阻街

唔撚係掛
成日玩以本傷人仲以前佢有好多錢

唔係點有gdp？
gdp gogogo

1000萬部單車，成本120蚊部，才12億

要負債超過60億，應該請左班財技高層借大錢，不斷併購搞到利息瘋狂滾存

以前家庭式單車鋪，老闆有零件識整，租借一架都要幾十蚊一日，賺唔得多

共享單車粗放式管理損耗大，一個客做得幾蚊生意。完全係蠱惑概念股，志在cap水，難以持久

單車鋪都話有人睇住單車 唔會亂放街

呢d垃圾「共享」公司將呢d應該要比錢既野推撚晒比納稅人

果筆按金賭贏就係自己
賭輸就破產

錢可以印
有乜所謂

支那人種咪係

你太高估架車價值。有報導話40人仔搞掂

上星期日本ofo已傳執粒

銀行太多錢

記得連登前排屌香港個間廢所以收皮
大陸個d好好多

支那都做唔住

可能性較低，所有野都有成本，鋼鐵商、廠家都要賺錢，有張單車出廠合同係人仔224蚊部

而一次演講會朱嘯虎講小黃車成本200元，最貴係個鎖

中國新四大發明

成班傻閪
啲錢成日唔覺意錢咗去第二間公司
有中資就有資金隱步向下出現

快啲囉番按金先

都係個句，架單車阻街點解唔會問返間野收錢

其實台灣定點共享單車都做左好多年

負60幾億 香港填數

車身80左右
鎖貴在有gps 3g bluetooth

偷呃拐騙

仲有child登仔覺得係因為香港人亂放單車先冇得做㗎

根本一開始就無諗過sustainable...
大陸租車平到咁，邊有利潤
香港收5蚊10蚊先係正常，但係仲貴過坐車，結果無乜人用

不嬲都話係騙案
支那同類嘅騙案玩到臭
本身人地都係一齊炒搵水魚
香港嘅傻仔仲天真以為係咩美好嘅生意概念，仲有啲柒到幫間公司做義工

果d兒登仔真係好撚on9
睇匀成個世界
除左日本人咁自律既民族有機會做到之外
根本就唔會有國家做到

將泊單車呢個責任踢撚左比納稅人

破產係間有限公司

F
Bc

中國一大群新經濟靠低毛利，零利潤等自己一大筆cash flow，再交個Monetization plan 比銀行，吹間公司係個cash flow 賺1%就億幾，再加靠angel fund 個啲上市公司、投行報告。加上央行低息，做個啲客風險大所以息高，又可以整靚自己間銀行因balance sheet，又再加上過往中國唔少Startup 都成功到，咁何樂而不為
問題係好多新經濟靠賣1蚊，賺0蚊同傳統公司搶市佔

一街狗屎垃圾阻鳩住晒

支那好先進好有創意 行騙方面

台灣Youbike 10新台幣/30分鐘都賺到錢
而Gobee bike 末期$2.5/15min 呢個收法算合理

話說全世界既共享單車，係咪得台灣既係健康發展0？

根本係攞人d按金去投資

佢都唔係真係共享, d車係間公司放係條街度比人用。你話如果係間公司develop個鎖, 比所有擁有單車嘅人用, 分租架單車比其他user, 咁就係真共享啦

台灣政府同佢合作搞
市內又多自行車路
又搞景點觀光路同借車還車有站頭唔係鳩放係街

污染隔離的中國大陸就算啦！

重走來我們的香港搞搞震！

新四大發名

中國有13億人，一人偷你一蚊，一日就淨支出13億

退唔到錢
想落街解晒d車佢😷

成日v7見到支那去外地見到ofo一定影相打飛機。乜柒支那帶領全球共享經濟

仲以為係oto

支那

老闆出糧俾自己都1億一個月啦
幾年負60億 正常

贏哂啦支那狗！
一早吸哂水走人 如果唔係，支那邊有咁多GDP呀

uber 一樣

你都講咗個答案, 上咗市就得la

唔好google單車墳場

我覺得ofo呢類中資共享單車既背後就係「中國模式」輸出全世界。

早半年前好多五毛話深圳走得前過香港架

本身博牛市拿錢去揾錢
個時人仔0.81
依家貿易戰人仔又0.89
收得皮

賺人口紅利同加大內需
美團 滴滴年年都蝕緊錢

靠投資燒錢去改變生態
呢套concept一早係亞洲唔撚work
因為每間公司都唔係為左改變生態
只係為左cap水 唔會有moral education to society

係中共無水既時候收皮，仲要cap埋d按金，大陸經濟玩完應該都好明顯了

新四大發明

食大陸做共享世界第一條水囉
過幾年唔興就收皮 炒另一樣野

u bike諗好哂拎車泊車交車問題，比中共共享單車高幾十個level

香港政府仲on9，成個台灣ubike經驗都唔抄，最後成堆廢鐵，不過中共話要cap香港人水，777會話唔俾咩？